8點半開手機燈！！！8點半開手機燈！！！

好！

手機擺頭頂?

當然，直升機影到

今日我.....

講笑

721 811

好